他和他的合作者正在寫一篇論文，總結他們迄今為止的發現，但他們幾乎沒有想法，可能很快就會放棄Collatz——至少現在是這樣。計算機科學家試圖推翻Collatz猜想| Kevin Hartnett | 2020年8月26日| Quanta雜誌
準確地總結長文檔對人類來說也是困難的。A.I.懂詩嗎|傑里米·卡恩| 2020年8月18日|財富
總而言之，只有當N為奇數時，才可能安排學生，使兩人相對位置不正確。你能到海灘嗎|扎克·維斯納·格羅斯| 2020年8月7日|第五屆第三十八屆
數學家將給定組的表示形式整理成一個表（稱為字符表），該表總結了有關該組的信息。改變數學的“無用”觀點| Kevin Hartnett | 2020年6月9日| Quanta雜誌
該軟件可以比人們更快地彙總數據，並且可以從任意數量的遊戲中彙總數據。為什麼體育運動越來越注重數字——很多很多數字|西爾克·施密特| 2020年5月21日|學生科學新聞
我們可以總結一下奧斯卡三個半小時的內容，供那些心神不定的觀眾觀看。美國廣播公司承諾直播奧斯卡頒獎典禮，但完全失敗了|艾米·齊默爾曼| 2014年3月3日|每日野獸
情節很容易總結，因為情節不多《英格蘭的田野》是一次迷幻的電影之旅|安德魯·羅馬諾| 2014年2月9日|每日野獸
這種咆哮很難有條理地總結，所以最好還是自己觀察一下。維多利亞·傑克遜最偉大的熱門歌曲《凱特琳·迪克森》《2014年2月5日》《每日野獸》
羅伯·福特的醜聞歷史太長，任何地方都無法總結。市長麥克拉克秀|喬納森·戈爾茨比| 2013年11月1日|每日野獸
內塔尼亞胡的胡言亂語讓許多人感到困惑，但我將試圖總結一下。內塔尼亞胡在聯合國的伊朗獨白| Maysoon Zayid | 2013年10月2日| DAILY BEAST
由於哈伍德先生將經常出現在這部編年史上，因此不妨簡要總結一下他的歷史事實。胡塞爾編年史|梅雷迪斯·尼科爾森
我們需要做的僅僅是從另一個角度進行總結，然後在這裡和那裡添加一些內容。馬克·吐溫，傳記，1835-1910，全集|阿爾伯特·畢格羅·潘恩
因此，我在這裡和現在只簡單地總結一下社會主義者對他們的回答。社會主義的常識|約翰·斯帕戈
總而言之，原始人的智力確實侷限於一個狹窄的活動領域。民間心理學要素|威廉·馮特
現在我來總結這些經驗教訓，我發現一個音符貫穿了整個過程——從頭到尾。世界上有一半的人正在覺醒|克拉倫斯·坡